777=JACKPOT ，香港中大獎！

林太本身諗住做完呢屆政務司司長就退休返英國陪老公囝囝，而家有林太做香港人ge特首，係香港人的福氣，大家要感恩，大家要珍惜